[A-apk / I-Full] Marvel Super War

Marvel 電影《復仇者聯盟4》End Game上映後，一直成為城中熱烈討論話題 ，網易遊戲與 Marvel 合作推出的首款 MOBA手機遊戲，名為 Marvel Super War，正式在東南亞及印度地區開放封測，是他們合作後首款推出的遊戲作品。

《Marvel Super War》將超級英雄戰鬥特色原汁原味地重現，玩家可以自由選擇自己喜愛的英雄角色，創造屬於自己的戰鬥，遊戲中以免費buff系統為主，不是使用傳統氪金銘文系統，因此玩家取決於自己的操作技術才是決定勝負的關鍵。

每位Marvel人物的特點，都擁有不同的技能連招，近戰與遠攻都是需要按不同情況，使用最適合的招式應付，在 5 VS 5 的模式下，合作是勝負的關鍵。

遊戲介紹中，可以看到角色選擇時有分類，即使不是Marvel 電影的宗實粉絲，亦可以知道各位主要的作戰方式屬於那一款，各式亦相當齊存，必定有你喜愛的角色在內。

Source:

說穿了就係Marvel(簡陋)版王者榮耀/傳說對決
iOS 個TestFlight 已經full咗
AN既朋友可以download以下files去裝返隻game:

apk file:
pw:
obb file:
安裝方法:
How to install OBB :
1. Download APK and OBB(Zip)
2. Install APK
3. Extract com.netease.g104na.gb.zip to... Internal storage/Android/obb/
(佢呢到係咁寫 但係我係開一個folder under obb叫 "com.netease.g104na.gb" 然後將佢zip入面個file unzip係個folder入面)
4. Start game and fun.
💡 Recommend use Maxthon browser for download
(小弟用chrome download完裝唔到 所以真係用佢呢個suggested browser去download 裝到既話唔洗理佢)

Source:
入到去要揀地區 由於唔想揀其他AP國家所以揀左其他...

彈APPS

又冇ios

Ios testflight 裝到玩到

down緊

佢話full 左姐係依家裝都無用？

IOS點先玩到

我岩岩裝完，唔見有 full

開發者已將你從測試計劃中移除

我都成功玩到

點樣成功玩到?
之前裝定?

我無用wifi down 唔知關唔關事

今朝先download，testflight同隻game都係

An彈？
試下跟我上面安裝方法（）入面既做野用unzip個file 一開始我都彈

我尋日試既時候ios的確係full
話計劃已滿

依家又得左

等公開吧

Ios
Down到
揀完伺服器 按進入遊戲 話測試人數達上限

Full

pw係咩？

有無人知活動 擊敗一次蘇爾特 點做？

玩緊 暴風女神好勁

入極都入唔到 full囇

Hulk 都好勁玩10幾場勝率100%

打野怪

Lm

場場都有人走場

Full咗

測試人數已滿 姐係冇得玩？

今朝下載都仲玩到不過平衡幾差
有d英過強，有d好弱完全唔想玩，有d太樣衰個角色

竟然

巴打有無玩？

full 呀 玩唔到

你選咩ser? 「其他」仲有，我都係尋日先開始玩

我都係其他 等等返去試重裝試先

重裝 區揀其他 得左

依到得既組夠5個一齊打

係，好多人走場

留個id

測試員08

added

我叫

我是Ironman

等等add你 我地玩緊

好

無既？你add我tikxz

唔玩住了遲d再玩

ios full 左

唔知點砌啲裝 原本個啲勁廢

黑豹幾好用

依家其他都full左
係咪即係已經冇得試玩

火箭屈到

有冇人an機有時打打下自動熄機

玩到既可以留低id一齊玩

得閒再試下

試下其他

好似更新左希芙女士

快銀開大9衝秒殺

全部地區試曬都玩唔到人數已達上限

我都唔得

FULL係咪冇可能入到

6點試下入

好係咪是但一個都得

6點會有咩特別？

入到THX!

入到！thanks巴打

留id一齊玩

留id加好友
一齊玩
我叫 我是Ironman

有咩英必買
ID: Vegiii

Wakanda forever
好勁

我and down左，但彈app..

射手： 火箭 鷹眼
法師： 暴風女神
刺客：快銀
輔助：螳螂女

apk 個pw係咩？

THX

岩岩玩左兩場 幾好玩 有冇人一齊玩

id:331856443

搵唔到 咩名？

名:廢久

我id: IamNotIronman

玩左幾場 同傳說對決差唔多

新英幾強 好考操作
建議入手慢慢練

打兩場，一開場走一個，死一次再走第二個 玩到無癮

所以依到搵夠一隊

見鐘意war machine買左黎試
好似中伏咁

難玩

星爵都幾屈

有保命技，技能算高傷，大絕放得靚超尾機

機動性高，但好食裝唔係r痕

新英打野勁到癲

which?

btw deadpool 好似都幾勁
高血又高攻

想問係唔係會刪檔

no idea

event 幣係咪suppose 夠買曬所有角色
見佢event 好似無上限咁

會啦 送禁多幣比你買英

有人玩既加我 id同連登名一樣

做咩會比人移除左測試者既

咩角最勁 CM?

好多都ok
CM唔差

試下deadpool 先

分推王

連技唔係好識出

先遠距離攻擊，之後2技加攻速，轉近攻衝埋去9斬，
唔夠打，再轉遠攻跳走。

到底點先玩到 入親都full

六點就會入到

有無人一齊玩
加我id 矛矛子

玩到了

有無人玩

留名

原來係網易間垃圾出

係咪應該換哂d星幣做水晶？

隻驚等佢正式出先玩la

而家玩只是用來虐人或俾人虐

幾時出

你問網易la

佢出正式版未
我等緊佢出正式版黎玩 等課skin

好想玩

完全冇曬消息，facebook page好似停咗咁

成個月咁濟

隻GAME都好似大把平衡野要執啦下話
連LAG 同 卡機問題都未解決

等唔係問題，問題係完全冇消息，仲要出post撚狗

我估因為網易有隻非人學園要出，所以唔想兩隻撞？

2隻都唔同玩法,點會撞呀

非人學園唔係moba 5v5咩？

super war已壽終正寢

好想玩呀

今日又開post撚狗

到底出未

唔會出架喇，半個月先出一個post

Pre-register出左
揀咩地區好！無香港

痴線架，仲要21號再出beta 2，攤到凍曬到時LOL一出啲人實好快轉會

On9, 等咁撚耐先beta2, 仲要得幾個國家玩得
有end game條水又唔食，宜家搵鬼玩咩

App store 有得Pre order了

明天就出了,你地會用咩英

隻game喺appstore入面唔見咗

仆街等左咁耐

轉store dl咗，但聽日12:00先開唔知玩唔玩到

要用咩地區既app store?

新加坡

痴線，今日先黎話延期

用SG acct download 可唔可以之後入返香港ser？

轉區dl到，但佢好似跟ip自動detect你屬於咩server，所以玩唔到

屌啦